最抵手機上網玩法係？

小弟用緊支移$90 PLAN，畀人教話買張 CSL 一年20GB DATA SIM 再加張儲值SIM卡，其實已經好夠用

我每月都用1GB或以下DATA，打電話又唔洗咁多個鐘，諗諗下又覺得好似真係咁玩抵啲，各位點睇？

定係我太過時，呢個已經係好普遍嘅玩法

根本上台=做水魚
儲值卡又平又無合約 選擇又多

有冇得將電話號碼轉做第2個台儲值卡？或者用番支移嘅儲值卡

當年有堅持一路用CM voice prepaid + 38蚊30日1GB data plan而家就有免行政費有VoLTE有38蚊30日1GB data plan嘅4G CM prepaid囉

轉club sim，買data唔好上台，data有3個月限期

另外買通訊組合，計埋平均每月5-60左右

轉個電話no.去儲值卡，半年比一次錢
再另外買一張data card應該已經係最抵
要留住電話no.就有成本，無辦法
樓上巴打講嘅club sim已經最平，但門市成日無貨

乜支移唔係有個養No. Plan非常平咩…唔者去問吓

咪用支那移動啦
2020年啦

最抵一定唔係用人仔

最抵係用 Wi-Fi

1Gb夠用幾多日？
想問下過左點計？
要再買GB數？

smt88蚊2mb無限，其實夠晒用

轉去3萬年卡
$60轉台
買多兩張$80
開年plan

3年卡 差唔多$140 一年30GB+20GB社交數據

用緊3 4G plan, 完約可摸耳keep number 轉年卡？

支移$42 冇data
來緊轉去club sim

想開個google map load十世
咁都叫夠用

唔得 同台唔可以
先轉去其他儲值卡等兩個月
再轉返萬能卡

我好快喎，足2mb其實夠用

我同台轉plan佢收我128蚊2mb無限

電訊台搵sales一係搵街站

用app申請，會寄卡去屋企
1星期內收到

雙卡電話

長用number轉去hello純用黎通話，$0.03/min
data用3或者smartone 30gb左右年卡，120至140蚊之間
----------------------
香港獨立 唯一出路